จังหวัด	เขต	จำนวนหน่วยเลือกตั้ง	 จำนวนผู้มีสิทธิ์ 	รายละเอียด
กรุงเทพมหานคร	1	183	 126247 	เขตพระนคร , เขตป้อมปราบศัตรูพ่าย , เขตสัมพันธวงศ์ , เขตดุสิต (ยกเว้นแขวงถนนนครไชยศรี)
กรุงเทพมหานคร	2	206	 131102 	เขตปทุมวัน , เขตบางรัก , เขตสาทร
กรุงเทพมหานคร	3	210	 131087 	เขตบางคอแหลม , เขตยานนาวา
กรุงเทพมหานคร	4	186	 132196 	เขตคลองเตย , เขตวัฒนา
กรุงเทพมหานคร	5	209	 164107 	เขตดินแดง , เขตห้วยขวาง
กรุงเทพมหานคร	6	212	 150461 	เขตพญาไท , เขตราชเทวี , เขตจตุจักร (เฉพาะแขวงจตุจักร และแขวงจอมพล)
กรุงเทพมหานคร	7	234	 148662 	เขตบางซื่อ , เขตดุสิต (เฉพาะแขวงถนนนครไชยศรี)
กรุงเทพมหานคร	8	193	 151758 	เขตลาดพร้าว , เขตวังทองหลาง (ยกเว้นแขวงพลับพลา)
กรุงเทพมหานคร	9	233	 171511 	เขตหลักสี่ , เขตจตุจักร (ยกเว้นแขวงจตุจักร และแขวงจอมพล)
กรุงเทพมหานคร	10	184	 137079 	เขตดอนเมือง
กรุงเทพมหานคร	11	201	 161370 	เขตสายไหม
กรุงเทพมหานคร	12	208	 156673 	เขตบางเขน
กรุงเทพมหานคร	13	196	 153177 	เขตบางกะปิ , เขตวังทองหลาง (เฉพาะแขวงพลับพลา)
กรุงเทพมหานคร	14	212	 156137 	เขตบึงกุ่ม , เขตคันนายาว (เฉพาะแขวงรามอินทรา)
กรุงเทพมหานคร	15	184	 139617 	เขตมีนบุรี , เขตคันนายาว (ยกเว้นแขวงรามอินทรา)
กรุงเทพมหานคร	16	180	 153030 	เขตคลองสามวา
กรุงเทพมหานคร	17	166	 130687 	เขตหนองจอก
กรุงเทพมหานคร	18	181	 136455 	เขตลาดกระบัง
กรุงเทพมหานคร	19	192	 141466 	เขตสะพานสูง , เขตประเวศ (ยกเว้นแขวงหนองบอน และแขวงดอกไม้)
กรุงเทพมหานคร	20	237	 168864 	เขตสวนหลวง , เขตประเวศ (เฉพาะแขวงหนองบอน และแขวงดอกไม้)
กรุงเทพมหานคร	21	243	 147374 	เขตบางนา , เขตพระโขนง
กรุงเทพมหานคร	22	241	 160203 	เขตคลองสาน , เขตบางกอกใหญ่ , เขตธนบุรี (ยกเว้นแขวงดาวคะนอง แขวงบุคคโล และแขวงสำเหร่)
กรุงเทพมหานคร	23	221	 162788 	เขตจอมทอง , เขตธนบุรี (เฉพาะแขวงดาวคะนอง แขวงบุคคโล และแขวงสำเหร่)
กรุงเทพมหานคร	24	187	 162426 	เขตราษฎร์บูรณะ , เขตทุ่งคร
กรุงเทพมหานคร	25	176	 141373 	เขตบางขุนเทียน
กรุงเทพมหานคร	26	182	 145330 	เขตบางบอน , เขตหนองแขม (เฉพาะแขวงหนองแขม)
กรุงเทพมหานคร	27	238	 166377 	เขตทวีวัฒนา , เขตตลิ่งชัน (เฉพาะแขวงตลิ่งชัน และแขวงฉิมพลี) , เขตหนองแขม (ยกเว้นแขวงหนองแขม)
กรุงเทพมหานคร	28	220	 157528 	เขตบางแค
กรุงเทพมหานคร	29	216	 147799 	เขตภาษีเจริญ , เขตตลิ่งชัน (ยกเว้นแขวงตลิ่งชัน และแขวงฉิมพลี)
กรุงเทพมหานคร	30	219	 167305 	เขตบางพลัด , เขตบางกอกน้อย
สมุทรปราการ	1	172	 124673 	อำเภอเมืองสมุทรปราการ (เฉพาะตำบลบางโปรง ตำบลบางด้วน  ตำบลบางเมือง ตำบลท้ายบ้าน และตำบลปากน้ำ)
สมุทรปราการ	2	172	 156778 	อำเภอเมืองสมุทรปราการ (เฉพาะตำบลบางปู ตำบลบางปูใหม่ ตำบลแพรกษา ตำบลแพรกษาใหม่ และตำบลท้ายบ้านใหม่)
สมุทรปราการ	3	198	 141830 	อำเภอเมืองสมุทรปราการ (เฉพาะตำบลเทพารักษ์ ตำบลสำโรงเหนือ และตำบลบางเมืองใหม่)
สมุทรปราการ	4	178	 171754 	อำเภอบางพลี (ยกเว้นตำบลหนองปรือ และตำบลราชาเทวะ)
สมุทรปราการ	5	229	 173036 	อำเภอบางบ่อ , อำเภอบางเสาธง , อำเภอบางพลี (เฉพาะตำบลหนองปรือ และตำบลราชาเทวะ)
สมุทรปราการ	6	220	 137774 	อำเภอพระประแดง (ยกเว้นตำบลบางจาก)
สมุทรปราการ	7	167	 128100 	อำเภอพระสมุทรเจดีย์ , อำเภอพระประแดง (เฉพาะตำบลบางจาก)
นนทบุรี	1	203	 172586 	อำเภอเมืองนนทบุรี (เฉพาะตำบลท่าทราย ตำบลบางกระสอ และตำบลบางเขน) , อำเภอปากเกร็ด (เฉพาะตำบลบางพลับ ตำบลอ้อมเกร็ด ตำบลเกาะเกร็ด และตำบลท่าอิฐ)
นนทบุรี	2	182	 157760 	อำเภอเมืองนนทบุรี (ยกเว้นตำบลท่าทราย ตำบลบางกระสอ และตำบลบางเขน)
นนทบุรี	3	214	 170587 	อำเภอบางกรวย , อำเภอบางใหญ่ (เฉพาะตำบลบ้านใหม่ ตำบลบางแม่นาง และตำบลบางใหญ
นนทบุรี	4	221	 165934 	อำเภอปากเกร็ด (ยกเว้นตำบลบางพลับ ตำบลอ้อมเกร็ด ตำบลเกาะเกร็ด และตำบลท่าอิฐ)
นนทบุรี	5	234	 175781 	อำเภอบางบัวทอง (เฉพาะตำบลพิมลราช ตำบลโสนลอย ตำบลบางรักพัฒนา และตำบลบางรักใหญ่) , อำเภอบางใหญ่ (ยกเว้นตำบลบ้านใหม่ ตำบลบางแม่นาง และตำบลบางใหญ่ )
นนทบุรี	6	207	 159096 	อำเภอไทรน้อย , อำเภอบางบัวทอง (ยกเว้นตำบลพิมลราช ตำบลโสนลอย ตำบลบางรักพัฒนา และตำบลบางรักใหญ่)
ปทุมธานี	1	201	 148767 	อำเภอเมืองปทุมธานี (เฉพาะตำบลบางปรอก ตำบลบ้านฉาง ตำบลบางขะแยง ตำบลบางคูวัด ตำบลบางหลวง ตำบลบางเดื่อ ตำบลบ้านใหม่ และตำบลบางกะดี) , อำเภอลาดหลุมแก้ว
ปทุมธานี	2	220	 154349 	อำเภอเมืองปทุมธานี (ยกเว้นตำบลบางปรอก ตำบลบ้านฉาง ตำบลบางขะแยง ตำบลบางคูวัด ตำบลบางหลวง ตำบลบางเดื่อ ตำบลบ้านใหม่ และตำบลบางกะดี) , อำเภอสามโคก , อำเภอคลองหลวง (เฉพาะเทศบาลเมือง คลองหลวง)
ปทุมธานี	3	169	 138628 	อำเภอคลองหลวง (เฉ พาะเทศบาลเมืองท่าโขลง ตำบลคลองสาม และตำบลคลองสี่)
ปทุมธานี	4	197	 153628 	อำเภอธัญบุรี (เฉพาะตำบลประชาธิปัตย์) , อำเภอลำลูกกา (เฉพาะตำบลคูคต)
ปทุมธานี	5	177	 156094 	อำเภอธัญบุรี (เฉพาะตำบลบึงยี่โถ) , อำเภอลำลูกกา (ยกเว้นตำบลคูคต)
ปทุมธานี	6	179	 141982 	อำเภอคลองหลวง (เฉพาะตำบลคลองห้า ตำบลคลองหก และตำบลคลองเจ็ด) , อำเภอหนองเสือ , อำเภอธัญบุรี (เฉพาะตำบลรังสิต ตำบลลำผักกูด ตำบลบึงสนั่น และตำบลบึงน้ำรักษ์)
พระนครศรีอยุธยา	1	235	 151034 	อำเภอพระนครศรีอยุธยา , อำเภออุทัย
พระนครศรีอยุธยา	2	253	 152899 	อำเภอบางปะหัน , อำเภอมหาราช , อำเภอท่าเรือ , อำเภอนครหลวง , อำเภอภาชี , อำเภอบ้านแพรก
พระนครศรีอยุธยา	3	268	 183980 	อำเภอบางปะอิน , อำเภอบางไทร , อำเภอวังน้อย
พระนครศรีอยุธยา	4	267	 161125 	อำเภอเสนา , อำเภอบางซ้าย , อำเภอผักไห่ , อำเภอบางบาล , อำเภอลาดบัวหลวง
อ่างทอง	1	474	 226924 	ทั้งจังหวัด
ลพบุรี	1	209	 151560 	อำเภอเมืองลพบุรี (เฉพาะตำบลเขาสามยอด ตำบลท่าหิน ตำบลทะเลชุบศร ตำบลเขาพระงาม ตำบลท่าศาลา ตำบลโคกตูม ตำบลนิคมสร้างตนเอง ตำบลถนนใหญ่ ตำบลกกโก ตำบลป่าตาล และตำบลท่าแค)
ลพบุรี	2	276	 152530 	อำเภอเมืองลพบุรี (ยกเว้นตำบลเขาสามยอด ตำบลท่าหิน ตำบลทะเลชุบศร ตำบลเขาพระงาม ตำบลท่าศาลา ตำบลโคกตูม ตำบลนิคมสร้างตนเอง ตำบลถนนใหญ่ ตำบลกกโก ตำบลป่าตาล และตำบลท่าแค) , อำเภอท่าวุ้ง , อำเภอบ้านหมี่
ลพบุรี	3	254	 146447 	อำเภอโคกสำโรง , อำเภอหนองม่วง , อำเภอพัฒนานิคม
ลพบุรี	4	278	 151279 	อำเภอชัยบาดาล , อำเภอท่าหลวง , อำเภอลำสนธิ , อำเภอสระโบสถ์ , อำเภอโคกเจริญ
สิงห์บุรี	1	209	 170539 	ทั้งจังหวัด
ชัยนาท	1	246	 133514 	อำเภอเมืองชัยนาท , อำเภอสรรพยา , อำเภอมโนรมย์ , อำเภอวัดสิงห์ (เฉพาะตำบลมะขามเฒ่า ตำบลหนองน้อย ตำบลหนองบัว ตำบลหนองขุ่น และเทศบาลตำบลวัดสิงห์
ชัยนาท	2	257	 132616 	อำเภอสรรคบุรี , อำเภอหันคา , อำเภอเนินขาม , อำเภอหนองมะโมง , อำเภอวัดสิงห์ (ยกเว้นตำบลมะขามเฒ่า ตำบลหนองน้อย ตำบลหนองบัว ตำบลหนองขุ่น และเทศบาลตำบลวัดสิงห์)
สระบุรี	1	225	 168313 	อำเภอเมืองสระบุรี , อำเภอเฉลิมพระเกียรติ , อำเภอพระพุทธบาท
สระบุรี	2	254	 167568 	อำเภอแก่งคอย , อำเภอวิหารแดง , อำเภอมวกเหล็ก , อำเภอวังม่วง
สระบุรี	3	258	 165787 	อำเภอหนองแค , อำเภอหนองแซง , อำเภอเสาไห้ , อำเภอบ้านหมอ , อำเภอหนองโดน , อำเภอดอนพุด
ชลบุรี	1	178	 151106 	อำเภอเมืองชลบุรี (ยกเว้นตำบลบางปลาสร้อย ตำบลมะขามหย่ง ตำบลบ้านโขด ตำบลบางทราย ตำบลหนองไม้แดง ตำบลคลองตำหรุ ตำบลดอนหัวฬ่อ และตำบลบ้านสวน)
ชลบุรี	2	188	 147138 	อำเภอเมืองชลบุรี (เฉพาะตำบลบางปลาสร้อย ตำบลมะขามหย่ง ตำบลบ้านโขด ตำบลบางทราย ตำบลหนองไม้แดง ตำบลคลองตำหรุ ตำบลดอนหัวฬ่อ และตำบลบ้านสวน) , อำเภอพานทอง (ยกเว้นตำบลมาบโป่ง และตำบลหนองหงษ์)
ชลบุรี	3	198	 139440 	อำเภอพนัสนิคม , อำเภอเกาะจันทร์ , อำเภอพานทอง (เฉพาะตำบลมาบโป่ง และตำบลหนองหงษ์)
ชลบุรี	4	191	 136917 	อำเภอบ้านบึง , อำเภอบ่อทอง , อำเภอหนองใหญ่
ชลบุรี	5	194	 165579 	อำเภอศรีราชา (ยกเว้นตำบลทุ่งสุขลา และตำบลบึง) , อำเภอเกาะสีชัง
ชลบุรี	6	162	 144927 	อำเภอศรีราชา (เฉพาะตำบลทุ่งสุขลา และตำบลบึง) , อำเภอบางละมุง (ยกเว้นตำบลหนองปรือ ตำบลโป่ง ตำบลห้วยใหญ่ และตำบลเขาไม้แก้ว
ชลบุรี	7	137	 142425 	อำเภอบางละมุง (เฉพาะตำบลหนองปรือ ตำบลโป่ง ตำบลห้วยใหญ่ และตำบลเขาไม้แก้ว)
ชลบุรี	8	142	 127763 	อำเภอสัตหีบ
ระยอง	1	177	 128227 	อำเภอเมืองระยอง (ยกเว้นเทศบาลเมือง มาบตาพุด เทศบาลตำบลทับมา และเทศบาลตำบลเนินพระ)
ระยอง	2	245	 140880 	อำเภอแกลง , อำเภอวังจันทร์ อำเภอเขาชะเมา
ระยอง	3	191	 141213 	อำเภอบ้านค่าย , อำเภอปลวกแดง , อำเภอนิคมพัฒนา
ระยอง	4	166	 134514 	อำเภอเมืองระยอง (เฉพาะเทศบาลเมือง มาบตาพุด เทศบาลตำบลทับมา และเทศบาลตำบลเนินพระ) , อำเภอบ้านฉาง
จันทบุรี	1	233	 127497 	อำเภอเมืองจันทบุรี , อำเภอแหลมสิงห์
จันทบุรี	2	270	 139567 	อำเภอท่าใหม่ , อำเภอนายายอาม อำเภอแก่งหางแมว , อำเภอเขาคิชฌกูฏ
จันทบุรี	3	303	 154871 	อำเภอโป่งน้ำร้อน , อำเภอขลุง , อำเภอมะขาม , อำเภอสอยดาว
ตราด	1	305	 172749 	ทั้งจังหวัด
ฉะเชิงเทรา	1	199	 141354 	อำเภอเมืองฉะเชิงเทรา , อำเภอบางน้ำเปรี้ยว (เฉพาะตำบลศาลาแดง และตำบลโพรงอากาศ)
ฉะเชิงเทรา	2	254	 138161 	อำเภอพนมสารคาม (เฉพาะตำบลเขาหินซ้อน ตำบลหนองยาว และตำบลบ้านซ่อง) , อำเภอบางคล้า , อำเภอคลองเขื่อน , อำเภอราชสาส์น , อำเภอบางน้ำเปรี้ยว (ยกเว้นตำบลศาลาแดง และตำบลโพรงอากาศ)
ฉะเชิงเทรา	3	205	 128625 	อำเภอท่าตะเกียบ , อำเภอสนามชัยเขต , อำเภอพนมสารคาม (ยกเว้นตำบลเขาหินซ้อน ตำบลหนองยาว และตำบลบ้านซ่อง)
ฉะเชิงเทรา	4	233	 148921 	อำเภอบ้านโพธิ์ , อำเภอบางปะกง , อำเภอแปลงยาว
ปราจีนบุรี	1	230	 128381 	อำเภอเมืองปราจีนบุรี , อำเภอบ้านสร้าง , อำเภอศรีมโหสถ
ปราจีนบุรี	2	278	 130791 	อำเภอศรีมหาโพธิ , อำเภอประจันตคาม , อำเภอกบินทร์บุรี (เฉพาะตำบลลาดตะเคียน ตำบลหาดนางแก้ว ตำบลวังดาล ตำบลนนทรี และตำบลนาแขม)
ปราจีนบุรี	3	236	 123355 	อำเภอนาดี , อำเภอกบินทร์บุรี (ยกเว้นตำบลลาดตะเคียน ตำบลหาดนางแก้ว ตำบลวังดาล ตำบลนนทรี และตำบลนาแขม)
นครนายก	1	456	 207138 	ทั้งจังหวัด
สระแก้ว	1	247	 142069 	อำเภอเมืองสระแก้ว , อำเภอเขาฉกรรจ์ , อำเภอวังน้ำเย็น (เฉพาะตำบลทุ่งมหาเจริญ)
สระแก้ว	2	280	 141060 	อำเภอวัฒนานคร (ยกเว้นตำบลช่องกุ่ม และตำบลแซร์ออ) , อำเภอวังน้ำเย็น (ยกเว้นตำบลทุ่งมหาเจริญ) , อำเภอคลองหาด , อำเภอวังสมบูรณ์
สระแก้ว	3	262	 144806 	อำเภออรัญประเทศ , อำเภอตาพระยา , อำเภอโคกสูง , อำเภอวัฒนานคร (เฉพาะตำบลช่องกุ่ม และตำบลแซร์ออ)
นครราชสีมา	1	238	 150462 	อำเภอเมืองนครราชสีมา (เฉพาะตำบลในเมือง ตำบลหนองจะบก ตำบลโพธิ์กลาง และตำบลหนองไผ่ล้อม)
นครราชสีมา	2	230	 156723 	อำเภอเมืองนครราชสีมา (เฉพาะตำบลจอหอ ตำบลบ้านใหม่ ตำบลหมื่นไวย ตำบลโคกสูง ตำบลพุดซา ตำบลบ้านโพธิ์ ตำบลหนองกระทุ่ม ตำบลตลาด ตำบลสีมุม ตำบลหนองไข่น้ำ ตำบลบ้านเกาะ ตำบลมะเริง ตำบลพลกรัง ตำบลโคกกรวด ตำบลสุรนารี และตำบลปรุใหญ่)
นครราชสีมา	3	307	 155273 	อำเภอสูงเนิน , อำเภอขามทะเลสอ , อำเภอสีคิ้ว (เฉพาะตำบลสีคิ้ว ตำบลลาดบัวขาว ตำบลหนองน้ำใส ตำบลคลองไผ่ ตำบลมิตรภาพ และตำบลหนองหญ้าขาว)
นครราชสีมา	4	322	 148602 	อำเภอโนนสูง , อำเภอโนนไทย (เฉพาะตำบลกำปัง ตำบลถนนโพธิ์ ตำบลสำโรง ตำบลด่านจาก และตำบลมะค่า) , อำเภอพิมาย (เฉพาะตำบลสัมฤทธิ์ ตำบลท่าหลวง ตำบลกระเบื้องใหญ่ และตำบลชีวาน)
นครราชสีมา	5	336	 149853 	อำเภอบัวใหญ่ , อำเภอแก้งสนามนาง , อำเภอบัวลาย , อำเภอสีดา , อำเภอบ้านเหลื่อม
นครราชสีมา	6	369	 148238 	อำเภอประทาย , อำเภอโนนแดง , อำเภอเมืองยาง , อำเภอลำทะเมนชัย , อำเภอคง (เฉพาะตำบลเทพาลัย ตำบลขามสมบูรณ์ และตำบลตาจั่น)
นครราชสีมา	7	311	 147973 	อำเภอชุมพวง , อำเภอพิมาย (ยกเว้นตำบลสัมฤทธิ์ ตำบลท่าหลวง ตำบลกระเบื้องใหญ่ และตำบลชีวาน)
นครราชสีมา	8	320	 145407 	อำเภอห้วยแถลง , อำเภอจักราช , อำเภอเฉลิมพระเกียรต
นครราชสีมา	9	306	 148113 	อำเภอโชคชัย , อำเภอหนองบุญมาก , อำเภอเมืองนครราชสีมา (เฉพาะตำบลหัวทะเล ตำบลหนองระเวียง และตำบลพะเนา)
นครราชสีมา	10	291	 144029 	อำเภอครบุรี , อำเภอเสิงสาง , อำเภอวังน้ำเขียว (เฉพาะตำบลวังน้ำเขียว และตำบลไทยสามัคคี)
นครราชสีมา	11	337	 147657 	อำเภอปักธงชัย , อำเภอวังน้ำเขียว (ยกเว้นตำบลวังน้ำเขียว และตำบลไทยสามัคคี) , อำเภอเมืองนครราชสีมา (เฉพาะตำบลหนองบัวศาลา และตำบลไชยมงคล) , อำเภอปากช่อง (เฉพาะตำบลวังกะทะ)
นครราชสีมา	12	273	 145099 	อำเภอปากช่อง (ยกเว้นตำบลวังกะทะ)
นครราชสีมา	13	371	 154509 	อำเภอด่านขุนทด , อำเภอเทพารักษ์ , อำเภอสีคิ้ว (ยกเว้นตำบลสีคิ้ว ตำบลลาดบัวขาว ตำบลหนองน้ำใส ตำบลคลองไผ่ ตำบลมิตรภาพ และตำบลหนองหญ้าขาว)
นครราชสีมา	14	341	 144239 	อำเภอขามสะแกแสง , อำเภอพระทองคำ , อำเภอคง (ยกเว้นตำบลเทพาลัย ตำบลขามสมบูรณ์ และตำบลตาจั่น) , อำเภอโนนไทย (ยกเว้นตำบลกำปัง ตำบลถนนโพธิ์ ตำบลสำโรง ตำบลด่านจาก และตำบลมะค่า)
บุรีรัมย์	1	307	 152864 	อำเภอเมืองบุรีรัมย์ (ยกเว้นตำบลบัวทอง ตำบลถลุงเหล็ก และตำบลกลันทา)
บุรีรัมย์	2	322	 150273 	อำเภอสตึก อำเภอบ้านด่าน , อำเภอแคนดง , อำเภอเมืองบุรีรัมย์ (เฉพาะตำบลบัวทอง ตำบลถลุงเหล็ก และตำบลกลันทา)
บุรีรัมย์	3	334	 155414 	อำเภอคูเมือง , อำเภอพุทไธสง , อำเภอนาโพธิ์ , อำเภอบ้านใหม่ไชยพจน์ , อำเภอลำปลายมาศ (เฉพาะตำบลโคกสะอาด และตำบลเมืองแฝก)
บุรีรัมย์	4	342	 156946 	อำเภอหนองหงส์ , อำเภอช านิ , อำเภอลำปลายมาศ (ยกเว้นตำบลโคกสะอาด และตำบลเมืองแฝก)
บุรีรัมย์	5	319	 152404 	อำเภอกระสัง , อำเภอพลับพลาชัย , อำเภอห้วยราช , อำเภอประโคนชัย (เฉพาะตำบลไพศาล)
บุรีรัมย์	6	301	 153181 	อำเภอหนองกี่ , อำเภอโนนสุวรรณ , อำเภอนางรอง (ยกเว้นตำบลทรัพย์พระยา และตำบลชุมแสง)
บุรีรัมย์	7	265	 153714 	อำเภอบ้านกรวด , อำเภอประโคนชัย (ยกเว้นตำบลไพศาล)
บุรีรัมย์	8	270	 154142 	อำเภอละหานทราย , อำเภอปะคำ , อำเภอโนนดินแดง , อำเภอเฉลิมพระเกียรติ , อำเภอนางรอง (เฉพาะตำบลทรัพย์พระยา และตำบลชุมแสง)
สุรินทร์	1	290	 153949 	อำเภอเมืองสุรินทร์ (เฉพาะตำบลเทนมีย์ ตำบลตระแสง ตำบลอ็อง ตำบลสวาย ตำบลนาบัว ตำบลเฉนียง ตำบลคอโค ตำบลนอกเมือง และตำบลสำโรง) , อำเภอลำดวน (ยกเว้นตำบลตร าดม) , อำเภอปราสาท (เฉพาะตำบลบ้านไทร ตำบลทมอ ตำบลไพล ตำบลโคกยาง ตำบลเชื้อเพลิง ตำบลทุ่งมน ตำบลสมุด และตำบลปะทัดบุ)
สุรินทร์	2	278	 155448 	อำเภอเขวาสินรินทร์ , อำเภอเมืองสุรินทร์ (ยกเว้นตำบลเทนมีย์ ตำบลตระแสง ตำบลอ็อง ตำบลสวาย ตำบลนาบัว ตำบลเฉนียง ตำบลคอโค ตำบลนอกเมือง และตำบลสำโรง) , อำเภอศีขรภูมิ (เฉพาะตำบลช่างปี่ และตำบลจารพัตร)
สุรินทร์	3	330	 156968 	อำเภอจอมพระ , อำเภอสนม (เฉพาะตำบลสนม ตำบลหนองระฆัง ตำบลนานวน ตำบลแคน และตำบลหนองอียอ ) อำเภอโนนนารายณ์ , อำเภอท่าตูม (เฉพาะตำบลเมืองแก ตำบลบะ ตำบลหนองเมธี ตำบลบัวโคก และตำบลกระโพ) , อำเภอรัตนบุรี (เฉพาะตำบลหนองบัวบาน ตำบลเบิด และตำบลยางสว่าง)
สุรินทร์	4	320	 156787 	อำเภอชุมพลบุรี , อำเภอท่าตูม (ยกเว้นตำบลเมืองแก ตำบลบะ ตำบลหนองเมธี ตำบลบัวโคก และตำบลกระโพ) , อำเภอรัตนบุรี (ยกเว้นตำบลหนองบัวบาน ตำบลเบิด และตำบลยางสว่าง) , อำเภอสนม (เฉพาะตำบลโพนโก)
สุรินทร์	5	326	 157052 	อำเภอสำโรงทาบ , อำเภอศีขรภูมิ (ยกเว้นตำบลช่างปี่ และตำบลจารพัตร) อำเภอศรีณรงค์ (เฉพาะตำบลตรวจ และตำบลแจนแวน) , อำเภอลำดวน (เฉพาะตำบลตร าดม) , อำเภอสนม (เฉพาะตำบลหัวงัว)
สุรินทร์	6	295	 150900 	อำเภอบัวเชด , อำเภอสังขะ , อำเภอศรีณรงค์ (ยกเว้นตำบลตรวจ และตำบลแจนแวน)
สุรินทร์	7	288	 147477 	อำเภอกาบเชิง , อำเภอพนมดงรัก , อำเภอปราสาท (ยกเว้นตำบลบ้านไทร ตำบลทมอ ตำบลไพล ตำบลโคกยาง ตำบลเชื้อเพลิง ตำบลทุ่งมน ตำบลสมุด และตำบลปะทัดบุ)
ศรีสะเกษ	1	337	 148552 	อำเภอเมืองศรีสะเกษ , อำเภอวังหิน
ศรีสะเกษ	2	330	 145348 	อำเภอกันทรารมย์ , อำเภอโนนคูณ , อำเภอน้ำเกลี้ยง
ศรีสะเกษ	3	329	 144961 	อำเภอกันทรลักษณ์ (เฉพาะตำบลภูเงิน) , อำเภอเบญจลักษ์ , อำเภอศรีรัตนะ , อำเภอพยุห์ , อำเภอไพรบึง
ศรีสะเกษ	4	275	 145928 	อำเภอกันทรลักษณ์ (ยกเว้นตำบลภูเงิน)
ศรีสะเกษ	5	280	 143310 	อำเภอขุนหาญ , อำเภอภูสิงห์ , อำเภอขุขันธ (เฉพาะตำบลปรือใหญ่ ตำบลนิคมพัฒนา ตำบลศรีตระกูล และตำบลตาอุด)
ศรีสะเกษ	6	347	 139462 	อำเภอขุขันธ์ (ยกเว้นตำบลปรือใหญ่ ตำบลนิคมพัฒนา ตำบลศรีตระกูล และตำบลตาอุด) , อำเภอปรางค์กู่ (ยกเว้นตำบลสำโรงปราสาท และตำบลตูม)
ศรีสะเกษ	7	399	 143076 	อำเภออุทุมพรพิสัย , อำเภอห้วยทับทัน , อำเภอปรางค์กู่ (เฉพาะตำบลสำโรงปราสาท และตำบลตูม) , อำเภอเมืองจันทร์
ศรีสะเกษ	8	419	 139753 	อำเภอราษีไศล , อำเภอยางชุมน้อย , อำเภอศิลาลาด , อำเภอบึงบูรพ์ , อำเภอโพธิ์ศรีสุวรรณ
อุบลราชธานี	1	266	 161052 	อำเภอเมืองอุบลราชธานี (ยกเว้นตำบลกระโสบ และตำบลกุดลาด)
อุบลราชธานี	2	347	 155871 	อำเภอเขื่องใน , อำเภอม่วงสามสิบ
อุบลราชธานี	3	284	 147286 	อำเภอวารินช าราบ , อำเภอนาเยีย
อุบลราชธานี	4	230	 131152 	อำเภอเดชอุดม (ยกเว้นตำบลทุ่งเทิง)
อุบลราชธานี	5	362	 150390 	อำเภอตระการพืชผล , อำเภอกุดข้าวปุ้น , อำเภอเหล่าเสือโก้ก
อุบลราชธานี	6	283	 133775 	อำเภอเขมราฐ , อำเภอโพธิ์ไทร , อำเภอนาตาล , อำเภอศรีเมืองใหม่ (เฉพาะตำบลนาเลิน และตำบลหนามแท่ง)
อุบลราชธานี	7	296	 133340 	อำเภอศรีเมืองใหม่ (ยกเว้นตำบลนาเลิน และตำบลหนามแท่ง) , อำเภอโขงเจียม , อำเภอตาลสุม , อำเภอดอนมดแดง , อำเภอเมืองอุบลราชธานี (เฉพาะตำบลกระโสบ และตำบลกุดลาด)
อุบลราชธานี	8	290	 141296 	อำเภอพิบูลมังสาหาร , อำเภอสว่างวีระวงศ์ , อำเภอสิรินธร (เฉพาะตำบลฝางคำ ตำบลคันไร่ และตำบลนิคมสร้างตนเอง ลำโดมน้อย)
อุบลราชธานี	9	252	 138248 	อำเภอบุณฑริก , อำเภอนาจะหลวย อำเภอสิรินธร (ยกเว้นตำบลฝางคำ ตำบลคันไร่ และตำบลนิคมสร้างตนเอง ลำโดมน้อย) 
อุบลราชธานี	10	341	 149147 	อำเภอน้ำยืน , อำเภอน้ำขุ่น , อำเภอทุ่งศรีอุดม , อำเภอสำโรง , อำเภอเดชอุดม (เฉพาะตำบลทุ่งเทิง)
ยโสธร	1	297	 145823 	อำเภอเมืองยโสธร , อำเภอทรายมูล , อำเภอป่าติ้ว (เฉพาะตำบลศรีฐาน และตำบลกระจาย) , อำเภอคำเขื่อนแก้ว (เฉพาะตำบลทุ่งมน)
ยโสธร	2	301	 142675 	อำเภอคำเขื่อนแก้ว (ยกเว้นตำบลทุ่งมน) , อำเภอมหาชนะชัย , อำเภอค้อวัง , อำเภอป่าติ้ว (ยกเว้นตำบลศรีฐาน และตำบลกระจาย) , อำเภอไทยเจริญ (เฉพาะตำบลน้ำคำ และตำบลคำไผ่)
ยโสธร	3	294	 144405 	อำเภอเลิงนกทา , อำเภอกุดชุม , อำเภอไทยเจริญ (ยกเว้นตำบลน้ำคำ และตำบลคำไผ่)
ชัยภูมิ	1	283	 147431 	อำเภอเมืองชัยภูมิ
ชัยภูมิ	2	365	 152773 	อำเภอจัตุรัส , อำเภอเนินสง่า , อำเภอบ้านเขว้า , อำเภอหนองบัวระเหว
ชัยภูมิ	3	310	 130706 	อำเภอเทพสถิต , อำเภอบำเหน็จณรงค์ , อำเภอภักดีชุมพล , อำเภอซับใหญ่
ชัยภูมิ	4	317	 169209 	อำเภอเกษตรสมบูรณ์ , อำเภอหนองบัวแดง
ชัยภูมิ	5	274	 146346 	อำเภอภูเขียว , อำเภอคอนสาร
ชัยภูมิ	6	336	 153954 	อำเภอแก้งคร้อ , อำเภอคอนสวรรค์ , อำเภอบ้านแท่น
อำนาจเจริญ	1	308	 144406 	อำเภอเมืองอำนาจเจริญ , อำเภอหัวตะพาน
อำนาจเจริญ	2	321	 153929 	อำเภอปทุมราชวงศา , อำเภอลืออำนาจ อำเภอชานุมาน , อำเภอเสนางคนิคม , อำเภอพนา
บึงกาฬ	1	302	 162217 	อำเภอเมืองบึงกาฬ , อำเภอโซ่พิสัย , อำเภอปากคาด , อำเภอบุ่งคล้า
บึงกาฬ	2	294	 160222 	อำเภอเซกา , อำเภอพรเจริญ , อำเภอศรีวิไล , อำเภอบึงโขงหลง
หนองบัวลำภู	1	271	 136229 	อำเภอเมืองหนองบัวลำภู , อำเภอโนนสัง (เฉพาะตำบลกุดดู่ ตำบลโนนสัง ตำบลบ้านค้อ ตำบลบ้านถิ่น และตำบลปางกู่)
หนองบัวลำภู	2	264	 133612 	อำเภอศรีบุญเรือง , อำเภอนาวัง (ยกเว้นตำบลวังปลาป้อม) , อำเภอโนนสัง (ยกเว้นตำบลกุดดู่ ตำบลโนนสัง ตำบลบ้านค้อ ตำบลบ้านถิ่น และตำบลปางกู่)
หนองบัวลำภู	3	236	 130250 	อำเภอนากลาง , อำเภอสุวรรณคูหา , อำเภอนาวัง (เฉพาะตำบลวังปลาป้อม)
ขอนแก่น	1	185	 155571 	อำเภอเมืองขอนแก่น (เฉพาะตำบลในเมือง ตำบลเมืองเก่า ตำบลบ้านเป็ด)
ขอนแก่น	2	241	 156606 	อำเภอซ าสูง , อำเภอเมืองขอนแก่น (เฉพาะตำบลศิลา ตำบลบ้านทุ่ม ตำบลพระลับ ตำบลหนองตูม ตำบลท่าพระ ตำบลบึงเนียม ตำบลโคกสี ตำบลบ้านหว้า ตำบลดอนช้าง ตำบลดอนหัน และตำบลแดงใหญ่)
ขอนแก่น	3	283	 154844 	อำเภอกระนวน , อำเภอน้ำพอง
ขอนแก่น	4	283	 153698 	อำเภอเขาสวนกวาง , อำเภออุบลรัตน์ , อำเภอบ้านฝาง , อำเภอเมืองขอนแก่น (เฉพาะตำบลบ้านค้อ ตำบลสำราญ ตำบลโนนท่อน และตำบลสาวะถี)
ขอนแก่น	5	267	 133254 	อำเภอหนองนาคำ , อำเภอภูเวียง , อำเภอเวียงเก่า , อำเภอสีชมพู (ยกเว้นตำบลนาจาน ตำบลซ ายาง ตำบลภูห่าน และตำบลหนองแดง) 
ขอนแก่น	6	252	 138703 	อำเภอชุมแพ , อำเภอภูผาม่าน , อำเภอสีชมพู (เฉพาะตำบลนาจาน ตำบลซ ายาง ตำบลภูห่าน และตำบลหนองแดง)
ขอนแก่น	7	271	 133289 	อำเภอหนองเรือ , อำเภอมัญจาคีร
ขอนแก่น	8	311	 147249 	อำเภอพล , อำเภอแวงน้อย , อำเภอแวงใหญ่ , อำเภอโคกโพธิ์ไชย
ขอนแก่น	9	296	 138025 	อำเภอหนองสองห้อง , อำเภอโนนศิลา , อำเภอชนบท , อำเภอเปือยน้อย
ขอนแก่น	10	248	 135357 	อำเภอบ้านไผ่ , อำเภอบ้านแฮด , อำเภอพระยืน
อุดรธานี	1	232	 146021 	อำเภอเมืองอุดรธานี (เฉพาะเทศบาลนครอุดรธานี เทศบาลเมืองหนองสำโรง เทศบาลตำบลหนองบัว และตำบลนาดี)
อุดรธานี	2	278	 156933 	อำเภอเพ็ญ , อำเภอเมืองอุดรธานี (เฉพาะตำบลบ้านขาว ตำบลนาข่า ตำบลนากว้าง ตำบลกุดสระ ตำบลหนองบัว ตำบลสามพร้าว ตำบลหมูม่น และเทศบาลตำบลนาข่า) , อำเภอพิบูลย์รักษ์ (ยกเว้นตำบลนาทราย)
อุดรธานี	3	279	 152097 	อำเภอบ้านดุง , อำเภอทุ่งฝน , อำเภอสร้างคอม , อำเภอพิบูลย์รักษ์ (เฉพาะตำบลนาทราย)
อุดรธานี	4	266	 155130 	อำเภอหนองหาน , อำเภอประจักษ์ศิลปาคม , อำเภอเมืองอุดรธานี (เฉพาะตำบลโนนสูง ตำบลหนองนาคำ เทศบาลตำบลหนองไผ่ เทศบาลตำบล หนองขอนกว้าง และเทศบาลเมืองโนนสูง - น้ำคำ)
อุดรธานี	5	286	 153145 	อำเภอวังสามหมอ , อำเภอศรีธาตุ , อำเภอไชยวาน , อำเภอกู่แก้ว , อำเภอกุมภวาปี (เฉพาะตำบลสีออ เทศบาลตำบลเวียงคำ และตำบลท่าลี่)
อุดรธานี	6	286	 164851 	อำเภอหนองแสง , อำเภอโนนสะอาด , อำเภอกุมภวาปี (ยกเว้นตำบลสีออ เทศบาลตำบลเวียงคำ และตำบลท่าลี่) , อำเภอเมืองอุดรธานี (เฉพาะตำบลบ้านจั่น เทศบาลตำบลบ้านจั่น และตำบลบ้านตาด)
อุดรธานี	7	267	 151020 	อำเภอกุดจับ , อำเภอหนองวัวซอ , อำเภอเมืองอุดรธานี (เฉพาะตำบลหนองไฮ ตำบลโคกสะอาด ตำบลนิคมสงเคราะห์ ตำบลเชียงพิณ ตำบลเชียงยืน ตำบลบ้านเลื่อม และเทศบาลตำบล นิคมสงเคราะห์)
อุดรธานี	8	283	 153581 	อำเภอบ้านผือ , อำเภอน้ำโสม , อำเภอนายูง
เลย	1	303	 167516 	อำเภอเมืองเลย , อำเภอปากชม , อำเภอนาด้วง , อำเภอเอราวัณ (เฉพาะตำบลเอราวัณ และตำบลผาอินทร์แปลง)
เลย	2	327	 167676 	อำเภอหนองหิน , อำเภอภูหลวง , อำเภอภูกระดึง อำเภอผาขาว , อำเภอวังสะพุง (เฉพาะตำบลวังสะพุง ตำบลหนองหญ้าปล้อง ตำบลผาน้อย ตำบลผาบิ้ง ตำบลโคกขมิ้น และตำบลศรีสงคราม) , อำเภอเอราวัณ (ยกเว้นตำบลเอราวัณ และตำบลผาอินทร์แปลง)
เลย	3	379	 167284 	อำเภอนาแห้ว , อำเภอด่านซ้าย , อำเภอภูเรือ , อำเภอท่าลี่ , อำเภอเชียงคาน , อำเภอวังสะพุง (ยกเว้นตำบลวังสะพุง ตำบลหนองหญ้าปล้อง ตำบลผาน้อย ตำบลผาบิ้ง ตำบลโคกขมิ้น และตำบลศรีสงคราม)
หนองคาย	1	262	 136558 	อำเภอเมืองหนองคาย (ยกเว้นตำบลพระธาตุบังพวน และตำบลเวียงคุก ) , อำเภอสระใคร , อำเภอโพนพิสัย (เฉพาะตำบลเหล่าต่างคำ ตำบลทุ่งหลวง และตำบลสร้างนางขาว )
หนองคาย	2	268	 133133 	อำเภอโพนพิสัย (ยกเว้นตำบลเหล่าต่างคำ ตำบลทุ่งหลวง และตำบลสร้างนางขาว ) , อำเภอรัตนวาปี , อำเภอเฝ้าไร่
หนองคาย	3	250	 135790 	อำเภอเมืองหนองคาย (เฉพาะตำบลพระธาตุบังพวน และตำบลเวียงคุก ) อำเภอท่าบ่อ , อำเภอศรีเชียงใหม่ , อำเภอโพธิ์ตาก , อำเภอสังคม
มหาสารคาม	1	299	 158147 	อำเภอเมืองมหาสารคาม , อำเภอแกดำ , อำเภอโกสุมพิสัย (เฉพาะตำบลแก้งแก)
มหาสารคาม	2	386	 154068 	อำเภอวาปีปทุม , อำเภอบรบือ (ยกเว้นตำบลวังไชย ตำบลโนนแดง ตำบลหนองคูขาด และตำบลโนนราษี)
มหาสารคาม	3	343	 152705 	อำเภอพยัคฆภูมิพิสัย , อำเภอยางสีสุราช , อำเภอนาดูน , อำเภอนาเชือก (ยกเว้นตำบลสำโรง ตำบลหนองแดง ตำบลปอพาน ตำบลหนองเม็ก และตำบลหนองเรือ)
มหาสารคาม	4	375	 154573 	อำเภอกุดรัง , อำเภอนาเชือก (เฉพาะตำบลสำโรง ตำบลหนองแดง ตำบลปอพาน ตำบลหนองเม็ก และตำบลหนองเรือ) , อำเภอโกสุมพิสัย (เฉพาะตำบลหัวขวาง ตำบลยางน้อย ตำบลวังยาว ตำบลเขวาไร่ ตำบลแพง ตำบลหนองเหล็ก ตำบลเหล่า ตำบลหนองบอน ตำบลโพนงาม ตำบลยางท่าแจ้ง ตำบลหนองกุงสวรรค์ และตำบลดอนกลาง ) , อำเภอบรบือ (เฉพาะตำบลวังไชย ตำบลโนนแดง ตำบลหนองคูขาด และตำบลโนนราษี)
มหาสารคาม	5	374	 157949 	อำเภอกันทรวิชัย , อำเภอเชียงยืน , อำเภอชื่นชม , อำเภอโกสุมพิสัย (เฉพาะตำบลหนองบัว ตำบลแห่ใต้ ตำบลเลิงใต้ และตำบลเขื่อน)
ร้อยเอ็ด	1	337	 155773 	อำเภอเมืองร้อยเอ็ด , อำเภอศรีสมเด็จ
ร้อยเอ็ด	2	406	 152132 	อำเภอโพธิ์ชัย , อำเภอจังหาร , อำเภอเชียงขวัญ , อำเภอธวัชบุรี (เฉพาะตำบลธวัชบุรี ตำบลนิเวศน์ ตำบลหนองพอก ตำบลมะอึ ตำบลอุ่มเม้า ตำบลหนองไผ่ ตำบลไพศาล ตำบลธงธานี และตำบลบึงนคร)
ร้อยเอ็ด	3	345	 146564 	อำเภอโพนทอง , อำเภอเมยวดี , อำเภอหนองพอก (เฉพาะตำบลหนองพอก ตำบลภูเขาทอง ตำบลบึงงาม ตำบลผาน้ำย้อย ตำบลโคกสว่าง ตำบลกกโพธิ์ และตำบลรอบเมือง )
ร้อยเอ็ด	4	378	 149780 	อำเภอเสลภูมิ , อำเภอทุ่งเขาหลวง , อำเภอธวัชบุรี (ยกเว้นตำบลธวัชบุรี ตำบลนิเวศน์ ตำบลหนองพอก ตำบลมะอึ ตำบลอุ่มเม้า ตำบลหนองไผ่ ตำบลไพศาล ตำบลธงธานี และตำบลบึงนคร) , อำเภอหนองพอก (ยกเว้นตำบลหนองพอก ตำบลภูเขาทอง ตำบลบึงงาม ตำบลผาน้ำย้อย ตำบลโคกสว่าง ตำบลกกโพธิ์ และตำบลรอบเมือง) , อำเภออาจสามารถ (เฉพาะตำบลบ้านแจ้ง และตำบลโพนเมือง) 
ร้อยเอ็ด	5	390	 148862 	อำเภอพนมไพร , อำเภอหนองฮี , อำเภอโพนทราย , อำเภออาจสามารถ (ยกเว้นตำบลบ้านแจ้ง และตำบลโพนเมือง)
ร้อยเอ็ด	6	328	 146462 	อำเภอสุวรรณภูมิ , อำเภอเมืองสรวง , อำเภอจตุรพักตรพิมาน (เฉพาะตำบลหัวช้าง ตำบลดงแดง ตำบลดงกลาง ตำบลป่าสังข์ ตำบลน้ำใส และตำบลศรีโคตร)
ร้อยเอ็ด	7	360	 153244 	อำเภอเกษตรวิสัย , อำเภอปทุมรัตต์ , อำเภอจตุรพักตรพิมาน (ยกเว้นตำบลหัวช้าง ตำบลดงแดง ตำบลดงกลาง ตำบลป่าสังข์ ตำบลน้ำใส และตำบลศรีโคตร)
กาฬสินธุ์	1	315	 154397 	อำเภอเมืองกาฬสินธุ์ , อำเภอร่องคำ , อำเภอกมลาไสย (เฉพาะตำบลโคกสมบูรณ์ ตำบลดงลิง ตำบลเจ้าท่า และตำบลโพนงาม)
กาฬสินธุ์	2	296	 156911 	อำเภอยางตลาด , อำเภอฆ้องชัย , อำเภอกมลาไสย (ยกเว้นตำบลโคกสมบูรณ์ ตำบลดงลิง ตำบลเจ้าท่า และตำบลโพนงาม)
กาฬสินธุ์	3	343	 156234 	อำเภอหนองกุงศรี , อำเภอห้วยเม็ก , อำเภอท่าคันโท , อำเภอสหัสขันธ์
กาฬสินธุ์	4	316	 157553 	อำเภอสมเด็จ , อำเภอคำม่วง , อำเภอนามน , อำเภอสามชัย อำเภอดอนจาน 
กาฬสินธุ์	5	320	 160076 	อำเภอกุฉินารายณ์ , อำเภอเขาวง , อำเภอนาคู , อำเภอห้วยผึ้ง
สกลนคร	1	248	 152688 	อำเภอเมืองสกลนคร
สกลนคร	2	278	 139056 	อำเภอกุสุมาลย์ , อำเภอโพนนาแก้ว , อำเภอโคกศรีสุพรรณ , อำเภอเต่างอย , อำเภอภูพาน
สกลนคร	3	264	 147683 	อำเภอพังโคน , อำเภอวาริชภูมิ , อำเภอส่องดาว , อำเภอนิคมน้ำอูน , อำเภอกุดบาก
สกลนคร	4	263	 153111 	อำเภอสว่างแดนดิน , อำเภอเจริญศิลป์
สกลนคร	5	284	 151201 	อำเภอวานรนิวาส , อำเภอบ้านม่วง
สกลนคร	6	294	 150403 	อำเภอพรรณานิคม , อำเภออากาศอำนวย , อำเภอคำตากล้า
นครพนม	1	270	 139077 	อำเภอศรีสงคราม , อำเภอนาหว้า , อำเภอบ้านแพง , อำเภอนาทม
นครพนม	2	268	 137912 	อำเภอท่าอุเทน , อำเภอโพนสวรรค์ , อำเภอเมืองนครพนม (เฉพาะเทศบาลเมือง นครพนม ตำบลท่าค้อ ตำบลนาราชควาย ตำบลหนองญาติ และตำบลอาจสามารถ)
นครพนม	3	273	 140086 	อำเภอธาตุพนม , อำเภอเรณูนคร , อำเภอเมืองนครพนม (เฉพาะตำบลขามเฒ่า ตำบลคำเตย ตำบลนาทราย ตำบลดงขวาง ตำบลบ้านกลาง และตำบลโพธิ์ตาก)
นครพนม	4	289	 140328 	อำเภอนาแก , อำเภอปลาปาก , อำเภอวังยาง , อำเภอเมืองนครพนม (เฉพาะตำบลกุรุคุ ตำบลบ้านผึ้ง ตำบลวังตามัว)
มุกดาหาร	1	257	 136444 	อำเภอเมืองมุกดาหาร (เฉพาะตำบลมุกดาหาร ตำบลศรีบุญเรือง ตำบลคำอาฮวน ตำบลดงเย็น ตำบลบางทรายใหญ่ ตำบลบ้านโคก ตำบลคำป่าหลาย ตำบลกุดแข้ ตำบลนาสีนวน และตำบลโพนทราย) , อำเภอดอนตาล , อำเภอหว้านใหญ่
มุกดาหาร	2	319	 135540 	อำเภอเมืองมุกดาหาร (ยกเว้นตำบลมุกดาหาร ตำบลศรีบุญเรือง ตำบลคำอาฮวน ตำบลดงเย็น ตำบลบางทรายใหญ่ ตำบลบ้านโคก ตำบลคำป่าหลาย ตำบลกุดแข้ ตำบลนาสีนวน และตำบลโพนทราย) , อำเภอคำชะอี , อำเภอนิคมคำสร้อย , อำเภอดงหลวง , อำเภอหนองสูง
เชียงใหม่	1	305	 189994 	อำเภอเมืองเชียงใหม
เชียงใหม่	2	257	 142374 	อำเภอสารภี , อำเภอหางดง
เชียงใหม่	3	312	 150657 	อำเภอสันกำแพง , อำเภอดอยสะเก็ด , อำเภอแม่ออน
เชียงใหม่	4	299	 154830 	อำเภอสันทราย , อำเภอพร้าว , อำเภอแม่แตง (เฉพาะตำบลแม่หอพระ)
เชียงใหม่	5	313	 151657 	อำเภอแม่ริม , อำเภอสะเมิง , อำเภอกัลยาณิวัฒนา , อำเภอแม่แตง (ยกเว้นตำบลแม่หอพระ)
เชียงใหม่	6	177	 96262 	อำเภอไชยปราการ , อำเภอเชียงดาว , อำเภอเวียงแหง
เชียงใหม่	7	243	 119429 	อำเภอฝาง , อำเภอแม่อาย
เชียงใหม่	8	377	 164327 	อำเภอสันป่าตอง , อำเภอจอมทอง , อำเภอแม่วาง , อำเภอดอยหล่อ
เชียงใหม่	9	335	 140784 	อำเภอฮอด , อำเภอแม่แจ่ม , อำเภออมก๋อย , อำเภอดอยเต่า
ลำพูน	1	321	 168456 	อำเภอเมืองลำพูน , อำเภอแม่ทา , อำเภอบ้านธิ
ลำพูน	2	358	 167687 	อำเภอเวียงหนองล่อง , อำเภอบ้านโฮ่ง , อำเภอทุ่งหัวช้าง , อำเภอลี้ , อำเภอป่าซาง
ลำปาง	1	283	 156455 	อำเภอเมืองลำปาง (ยกเว้นเทศบาลเมือง เขลางค์นคร ตำบลพิชัยนอกเขต เทศบาลนครลำปาง และตำบลบ้านเสด็จ) , อำเภอห้างฉัตร
ลำปาง	2	298	 142953 	อำเภองาว , อำเภอวังเหนือ , อำเภอแจ้ห่ม , อำเภอเมืองปาน
ลำปาง	3	280	 160705 	อำเภอเมืองลำปาง (เฉพาะเทศบาลเมือง เขลางค์นคร ตำบลพิชัยนอกเขต เทศบาลนครลำปาง และตำบลบ้านเสด็จ) อำเภอแม่เมาะ , อำเภอแม่ทะ
ลำปาง	4	321	 164672 	อำเภอเกาะคา , อำเภอเสริมงาม , อำเภอสบปราบ , อำเภอเถิน , อำเภอแม่พริก
อุตรดิตถ์	1	353	 195029 	อำเภอเมืองอุตรดิตถ์ , อำเภอตรอน , อำเภอลับแล
อุตรดิตถ์	2	354	 176138 	อำเภอพิชัย , อำเภอทองแสนขัน , อำเภอท่าปลา , อำเภอน้ำปาด , อำเภอฟากท่า , อำเภอบ้านโคก
แพร่	1	404	 196794 	อำเภอเมืองแพร่ , อำเภอสอง , อำเภอร้องกวาง , อำเภอหนองม่วงไข่
แพร่	2	345	 177527 	อำเภอสูงเม่น , อำเภอเด่นชัย , อำเภอลอง , อำเภอวังชิ้น
น่าน	1	282	 139796 	อำเภอเมืองน่าน , อำเภอภูเพียง , อำเภอท่าวังผา
น่าน	2	344	 131281 	อำเภอเวียงสา , อำเภอนาน้อย , อำเภอนาหมื่น , อำเภอแม่จริม , อำเภอบ้านหลวง , อำเภอสันติสุข
น่าน	3	295	 118475 	อำเภอปัว , อำเภอเชียงกลาง , อำเภอสองแคว , อำเภอบ่อเกลือ , อำเภอเฉลิมพระเกียรติ , อำเภอทุ่งช้าง
พะเยา	1	270	 130139 	อำเภอเมืองพะเยา , อำเภอแม่ใจ
พะเยา	2	284	 129500 	อำเภอเชียงคำ , อำเภอจุน , อำเภอภูซาง
พะเยา	3	294	 134298 	อำเภอดอกคำใต้ , อำเภอภูกามยาว , อำเภอปง , อำเภอเชียงม่วน
เชียงราย	1	223	 134853 	อำเภอเมืองเชียงราย (ยกเว้นตำบลท่าสาย ตำบลสันทราย ตำบลป่าอ้อดอนชัย ตำบลห้วยสัก และตำบลดอยลาน)
เชียงราย	2	310	 139931 	อำเภอแม่ลาว , อำเภอแม่สรวย , อำเภอเวียงป่าเป้า
เชียงราย	3	346	 150311 	อำเภอพาน , อำเภอเมืองเชียงราย (เฉพาะตำบลท่าสาย ตำบลสันทราย ตำบลป่าอ้อดอนชัย ตำบลห้วยสัก และตำบลดอยลาน)
เชียงราย	4	338	 150315 	อำเภอเทิง , อำเภอป่าแดด , อำเภอเวียงชัย อำเภอเวียงเชียงรุ้ง
เชียงราย	5	285	 139552 	อำเภอเชียงของ , อำเภอเวียงแก่น , อำเภอขุนตาล , อำเภอพญาเม็งราย , อำเภอเชียงแสน (เฉพาะตำบลแม่เงิน)
เชียงราย	6	204	 106724 	อำเภอแม่สาย , อำเภอเชียงแสน (ยกเว้นตำบลแม่เงิน) , อำเภอดอยหลวง
เชียงราย	7	227	 114957 	อำเภอแม่จัน , อำเภอแม่ฟ้าหลวง
แม่ฮ่องสอน	1	458	 174412 	ทั้งจังหวัด
นครสวรรค์	1	228	 141704 	อำเภอเมืองนครสวรรค์ (เฉพาะตำบลนครสวรรค์ตก (ในเขตเทศบาลนคร นครสวรรค์ ) ตำบลนครสวรรค์ออก (ในเขตเทศบาลนคร นครสวรรค์ ) ตำบลแควใหญ่ (ในเขตเทศบาลนคร นครสวรรค์ ) ตำบลปากน้ำโพ ตำบลวัดไทร ตำบลบางม่วง ตำบลบ้านมะเกลือ ตำบลบ้านแก่ง ตำบลหนองกรด ตำบลหนองกระโดน และตำบลบึงเสนาท) , อำเภอเก้าเลี้ยว (เฉพาะตำบลมหาโพธิ) , อำเภอลาดยาว (เฉพาะตำบลหนองยาว)
นครสวรรค์	2	267	 142618 	อำเภอเมืองนครสวรรค์ (ยกเว้นตำบลนครสวรรค์ตก (ในเขตเทศบาลนคร นครสวรรค์ ) ตำบลนครสวรรค์ออก (ในเขตเทศบาลนคร นครสวรรค์ ) ตำบลแควใหญ่ (ในเขตเทศบาลนคร นครสวรรค์ ) ตำบลปากน้ำโพ ตำบลวัดไทร ตำบลบางม่วง ตำบลบ้านมะเกลือ ตำบลบ้านแก่ง ตำบลหนองกรด ตำบลหนองกระโดน และตำบลบึงเสนาท) , อำเภอพยุหะคีรี , อำเภอโกรกพระ , อำเภอชุมแสง (เฉพาะตำบลทับกฤชใต้)
นครสวรรค์	3	297	 142228 	อำเภอบรรพตพิสัย , อำเภอชุมแสง (ยกเว้นตำบลทับกฤชใต้) , อำเภอเก้าเลี้ยว (ยกเว้นตำบลมหาโพธิ)
นครสวรรค์	4	281	 141236 	อำเภอหนองบัว , อำเภอไพศาลี (ยกเว้นตำบลตะคร้ อ ตำบลสำโรงชัย และตำบลโพธิ์ประสาท) , อำเภอท่าตะโก
นครสวรรค์	5	288	 142566 	อำเภอตาคลี , อำเภอตากฟ้า , อำเภอไพศาลี (เฉพาะตำบลตะคร้ อ ตำบลสำโรงชัย และตำบลโพธิ์ประสาท)
นครสวรรค์	6	250	 133969 	อำเภอลาดยาว (ยกเว้นตำบลหนองยาว) , อำเภอแม่วงก์ , อำเภอแม่เปิน , อำเภอชุมตาบง
อุทัยธานี	1	326	 128340 	อำเภอเมืองอุทัยธานี , อำเภอหนองขาหย่าง , อำเภอทัพทัน , อำเภอสว่างอารมณ์ , อำเภอหนองฉาง (ยกเว้นตำบลทุ่งโพ ตำบลเขากวางทอง และตำบลเขาบางแกรก)
อุทัยธานี	2	288	 132400 	อำเภอลานสัก , อำเภอห้วยคต , อำเภอบ้านไร่ , อำเภอหนองฉาง (เฉพาะตำบลทุ่งโพ ตำบลเขากวางทอง และตำบลเขาบางแกรก )
กำแพงเพชร	1	244	 143494 	อำเภอเมืองกำแพงเพชร (เฉพาะตำบลในเมือง ตำบลหนองปลิง ตำบลอ่างทอง ตำบลเทพนคร ตำบลนครชุม ตำบลคลองแม่ลาย ตำบลธำมรงค์ ตำบลนิคมทุ่งโพธิ์ทะเล ตำบลวังทอง ตำบลลานดอกไม้ ตำบลคณฑี ตำบลท่าขุนราม ตำบลนาบ่อคำ และตำบลทรงธรรม)
กำแพงเพชร	2	296	 145172 	อำเภอพรานกระต่าย , อำเภอลานกระบือ , อำเภอโกสัมพีนคร , อำเภอไทรงาม (เฉพาะตำบลมหาชัย ตำบลพานทอง ตำบลหนองคล้า และตำบลหนองทอง) , อำเภอเมืองกำแพงเพชร (เฉพาะตำบลสระแก้ว)
กำแพงเพชร	3	266	 138238 	อำเภอคลองขลุง , อำเภอคลองลาน , อำเภอปางศิลาทอง , อำเภอเมืองกำแพงเพชร (เฉพาะตำบลไตรตรึงษ์)
กำแพงเพชร	4	283	 139761 	อำเภอขาณุวรลักษบุรี , อำเภอบึงสามัคคี , อำเภอทรายทองวัฒนา , อำเภอไทรงาม (ยกเว้นตำบลมหาชัย ตำบลพานทอง ตำบลหนองคล้า และตำบลหนองทอง)
ตาก	1	288	 158935 	อำเภอเมืองตาก , อำเภอบ้านตาก (ยกเว้นตำบลท้องฟ้า และตำบลเกาะตะเภา) , อำเภอวังเจ้า , อำเภอสามเงา
ตาก	2	178	 116421 	อำเภอแม่สอด (ยกเว้นตำบลแม่กาษา ตำบลท่าสายลวด และตำบลแม่ปะ) , อำเภอพบพระ , อำเภออุ้มผาง
ตาก	3	194	 113751 	อำเภอแม่สอด (เฉพาะตำบลแม่กาษา ตำบลท่าสายลวด และตำบลแม่ปะ) , อำเภอแม่ระมาด , อำเภอท่าสองยาง , อำเภอบ้านตาก (เฉพาะตำบลท้องฟ้า และตำบลเกาะตะเภา)
สุโขทัย	1	317	 158866 	อำเภอเมืองสุโขทัย , อำเภอศรีสำโรง , อำเภอกงไกรลาศ (เฉพาะตำบลไกรกลาง ตำบลไกรใน ตำบลกกแรต และตำบลบ้านใหม่สุขเกษม)
สุโขทัย	2	313	 158367 	อำเภอทุ่งเสลี่ยม , อำเภอบ้านด่านลานหอย , อำเภอคีรีมาศ , อำเภอกงไกรลาศ (ยกเว้นตำบลไกรกลาง ตำบลไกรใน ตำบลกกแรต และตำบลบ้านใหม่สุขเกษม)
สุโขทัย	3	331	 165126 	 อำเภอศรีสัชนาลัย , อำเภอศรีนคร , อำเภอสวรรคโลก
พิษณุโลก	1	209	 139971 	อำเภอเมืองพิษณุโลก (เฉพาะตำบลในเมือง ตำบลอรัญญิก ตำบลวัดจันทร์ ตำบลบ้านคลอง ตำบลพลายชุมพล ตำบลท่าทอง ตำบลบึงพระ ตำบลวัดพริก และตำบลวังน้ำคู้)
พิษณุโลก	2	239	 143884 	อำเภอพรหมพิราม , อำเภอเมืองพิษณุโลก (เฉพาะตำบลไผ่ขอดอน ตำบลจอมทอง ตำบลมะขามสูง ตำบลปากโทก ตำบลบ้านกร่าง ตำบลหัวรอ ตำบลสมอแข ตำบลดอนทอง และตำบลบ้านป่า)
พิษณุโลก	3	266	 141489 	อำเภอวังทอง , อำเภอเนินมะปราง
พิษณุโลก	4	278	 137231 	อำเภอบางระกำ , อำเภอบางกระทุ่ม , อำเภอเมืองพิษณุโลก (เฉพาะตำบลงิ้วงาม และตำบลท่าโพธิ์)
พิษณุโลก	5	278	 130434 	อำเภอนครไทย , อำเภอวัดโบสถ์ , อำเภอชาติตระการ
พิจิตร	1	294	 145995 	อำเภอเมืองพิจิตร , อำเภอสามง่าม , อำเภอวชิรบารมี
พิจิตร	2	339	 144293 	อำเภอตะพานหิน , อำเภอทับคล้อ , อำเภอดงเจริญ , อำเภอวังทรายพูน , อำเภอสากเหล็ก
พิจิตร	3	343	 143130 	อำเภอโพทะเล , อำเภอบางมูลนาก , อำเภอบึงนาราง , อำเภอโพธิ์ประทับช้าง
เพชรบูรณ์	1	311	 157773 	อำเภอเมืองเพชรบูรณ์ (เฉพาะเทศบาลเมือง เพชรบูรณ์ เทศบาลตำบลนางั่ว เทศบาลตำบลท่าพล ตำบลท่าพล ตำบลสะเดียง ตำบลป่าเลา ตำบลดงมูลเหล็ก ตำบลบ้านโคก และตำบลห้วยใหญ่) , อำเภอเขาค้อ , อำเภอหล่มสัก (เฉพาะตำบลน้ำชุน ตำบลบุ่งน้ำเต้า ตำบลหนองไขว่ ตำบลน้ำก้อ และตำบลบุ่งคล้า )
เพชรบูรณ์	2	340	 158733 	อำเภอหล่มเก่า , อำเภอน้ำหนาว อำเภอหล่มสัก (ยกเว้นตำบลน้ำชุน ตำบลบุ่งน้ำเต้า ตำบลหนองไขว่ ตำบลน้ำก้อ และตำบลบุ่งคล้า) 
เพชรบูรณ์	3	343	 156499 	อำเภอชนแดน , อำเภอวังโป่ง , อำเภอเมืองเพชรบูรณ์ (เฉพาะเทศบาลตำบลวังชมภู ตำบลวังชมภู ตำบลห้วยสะแก ตำบลนายม ตำบลบ้านโตก ตำบลน้ำร้อน ตำบลชอนไพร ตำบลตะเบาะ และตำบลนาป่า)
เพชรบูรณ์	4	307	 155938 	อำเภอบึงสามพัน , อำเภอหนองไผ่ , อำเภอเมืองเพชรบูรณ์ (เฉพาะตำบลระวิง) , อำเภอวิเชียรบุรี (เฉพาะตำบลสามแยก)
เพชรบูรณ์	5	321	 155981 	อำเภอศรีเทพ , อำเภอวิเชียรบุรี (ยกเว้นตำบลสามแยก)
ราชบุรี	1	210	 137428 	อำเภอเมืองราชบุรี (ยกเว้นตำบลน้ำพุ ตำบลห้วยไผ่ ตำบลดอนแร่ และตำบลอ่างทอง)
ราชบุรี	2	220	 130411 	อำเภอเมืองราชบุรี (เฉพาะตำบลน้ำพุ ตำบลห้วยไผ ตำบลดอนแร่ และตำบลอ่างทอง) , อำเภอปากท่อ , อำเภอสวนผึ้ง , อำเภอวัดเพลง , อำเภอบ้านคา
ราชบุรี	3	194	 136325 	อำเภอโพธาราม (ยกเว้นตำบลบ้านฆ้อง ตำบลบ้านสิงห์ และตำบลดอนทราย ) , อำเภอจอมบึง
ราชบุรี	4	182	 137674 	อำเภอบ้านโป่ง
ราชบุรี	5	200	 133968 	อำเภอดำเนินสะดวก , อำเภอบางแพ , อำเภอโพธาราม (เฉพาะตำบลบ้านฆ้อง ตำบลบ้านสิงห์ และตำบลดอนทราย )
กาญจนบุรี	1	213	 148284 	อำเภอเมืองกาญจนบุรี , อำเภอศรีสวัสดิ์
กาญจนบุรี	2	173	 112148 	อำเภอท่าม่วง อำเภอด่านมะขามเตี้ย
กาญจนบุรี	3	238	 147979 	อำเภอท่ามะกา , อำเภอพนมทวน
กาญจนบุรี	4	272	 139007 	อำเภอเลาขวัญ , อำเภอห้วยกระเจา , อำเภอหนองปรือ , อำเภอบ่อพลอย
กาญจนบุรี	5	136	 83628 	อำเภอทองผาภูมิ , อำเภอสังขละบุรี , อำเภอไทรโยค
สุพรรณบุรี	1	295	 174267 	อำเภอเมืองสุพรรณบุรี , อำเภอบางปลาม้า (เฉพาะตำบลจรเข้ใหญ่ ตำบลโคกคราม ตำบลบางปลาม้า ตำบลองครักษ์ ตำบลตะค่า ตำบลวัดดาว ตำบลบ้านแหลม และตำบลไผ่กองดิน)
สุพรรณบุรี	2	309	 166681 	อำเภอบางปลาม้า (ยกเว้นตำบลจรเข้ใหญ่ ตำบลโคกคราม ตำบลบางปลาม้า ตำบลองครักษ์ ตำบลตะค่า ตำบลวัดดาว ตำบลบ้านแหลม และตำบลไผ่กองดิน) , อำเภอสองพี่น้อง , อำเภออู่ทอง (เฉพาะตำบลเจดีย์ ตำบลกระจัน ตำบลจรเข้สามพัน ตำบลยุ้งทะลาย ตำบลบ้านดอน ตำบลสระยายโสม ตำบลดอนมะเกลือ และตำบลสระพังลาน)
สุพรรณบุรี	3	307	 172573 	อำเภออู่ทอง (ยกเว้นตำบลเจดีย์ ตำบลกระจัน ตำบลจรเข้สามพัน ตำบลยุ้งทะลาย ตำบลบ้านดอน ตำบลสระยายโสม ตำบลดอนมะเกลือ และตำบลสระพังลาน) , อำเภอดอนเจดีย์ (เฉพาะตำบลไร่รถ ตำบลดอนเจดีย์ และตำบลหนองสาหร่าย) , อำเภอสามชุก , อำเภอศรีประจันต์
สุพรรณบุรี	4	327	 163929 	อำเภอด่านช้าง , อำเภอเดิมบางนางบวช , อำเภอหนองหญ้าไซ , อำเภอดอนเจดีย์ (ยกเว้นตำบลไร่รถ ตำบลดอนเจดีย์ และตำบลหนองสาหร่าย)
นครปฐม	1	237	 144684 	อำเภอเมืองนครปฐม (เฉพาะตำบลพระปฐมเจดีย์ ตำบลนครปฐม ตำบลลำพยา ตำบลบ่อพลับ ตำบลหนองปากโลง ตำบลสนามจันทร์ ตำบลห้วยจรเข้ ตำบลโพรงมะเดื่อ ตำบลหนองดินแดง ตำบลสวนป่าน ตำบลสระกะเทียม ตำบลวังตะกู ตำบลวังเย็น ตำบลพระประโทน และตำบลบางแขม)
นครปฐม	2	259	 142909 	อำเภอเมืองนครปฐม (เฉพาะตำบลบ้านยาง ตำบลทัพหลวง ตำบลหนองงูเหลือม ตำบลตาก้อง ตำบลทุ่งน้อย และตำบลมาบแค) , อำเภอกำแพงแสน
นครปฐม	3	242	 145678 	อำเภอบางเลน , อำเภอดอนตูม , อำเภอพุทธมณฑล
นครปฐม	4	221	 147338 	อำเภอเมืองนครปฐม (เฉพาะตำบลดอนยายหอม ตำบลสามควายเผือก ตำบลธรรมศาลา และตำบลถนนขาด) , อำเภอนครชัยศรี , อำเภอสามพราน (เฉพาะตำบลตลาดจินดา ตำบลคลองจินดา และตำบลบางช้าง)
นครปฐม	5	187	 143444 	อำเภอสามพราน (ยกเว้นตำบลตลาดจินดา ตำบลคลองจินดา และตำบลบางช้าง)
สมุทรสาคร	1	167	 141508 	อำเภอเมืองสมุทรสาคร (เฉพาะตำบลมหาชัย ตำบลท่าฉลอม ตำบลโกรกกราก ตำบลบางหญ้าแพรก ตำบลท่าทราย ตำบลคอกกระบือ ตำบลโคกขาม ตำบลพันท้ายนรสิงห์ และตำบลบางน้ำจืด)
สมุทรสาคร	2	165	 138723 	อำเภอเมืองสมุทรสาคร (เฉพาะตำบลนาดี) , อำเภอกระทุ่มแบน (เฉพาะตำบลอ้อมน้อย ตำบลสวนหลวง ตำบลตลาดกระทุ่มแบน ตำบลดอนไก่ดี ตำบลท่าไม้ ตำบลแคราย และตำบลคลองมะเดื่อ)
สมุทรสาคร	3	238	 144883 	อำเภอเมืองสมุทรสาคร (เฉพาะตำบลนาโคก ตำบลกาหลง ตำบลบางโทรัด ตำบลบ้านบ่อ ตำบลชัยมงคล ตำบลบางกระเจ้า ตำบลบ้านเกาะ และตำบลท่าจีน) , อำเภอกระทุ่มแบน (ยกเว้นตำบลอ้อมน้อย ตำบลสวนหลวง ตำบลตลาดกระทุ่มแบน ตำบลดอนไก่ดี ตำบลท่าไม้ ตำบลแคราย และตำบลคลองมะเดื่อ) , อำเภอบ้านแพ้ว
สมุทรสงคราม	1	260	 157769 	ทั้งจังหวัด
เพชรบุรี	1	222	 123818 	อำเภอเมืองเพชรบุรี , อำเภอบ้านแหลม (ยกเว้นตำบลบ้านแหลม ตำบลบางตะบูน และตำบลบางตะบูนออก)
เพชรบุรี	2	220	 130786 	อำเภอชะอำ , อำเภอท่ายาง
เพชรบุรี	3	241	 127715 	อำเภอเขาย้อย , อำเภอบ้านลาด , อำเภอหนองหญ้าปล้อง , อำเภอแก่งกระจาน , อำเภอบ้านแหลม (เฉพาะตำบลบ้านแหลม ตำบลบางตะบูน และตำบลบางตะบูนออก)
ประจวบคีรีขันธ์	1	210	 143954 	อำเภอเมืองประจวบคีรีขันธ์ , อำเภอกุยบุรี , อำเภอสามร้อยยอด
ประจวบคีรีขันธ์	2	200	 146057 	อำเภอหัวหิน , อำเภอปราณบุรี
ประจวบคีรีขันธ์	3	201	 126931 	อำเภอทับสะแก , อำเภอบางสะพาน , อำเภอบางสะพานน้อย
นครศรีธรรมราช	1	202	 148475 	อำเภอเมืองนครศรีธรรมราช (เฉพาะตำบลท่าไร่ ตำบลปากนคร ตำบลบางจาก ตำบลไชยมนตรี ตำบลมะม่วงสองต้น ตำบลโพธิ์เสด็จ ตำบลท่าเรือ ตำบลท่าซัก และเทศบาลนคร นครศรีธรรมราช)
นครศรีธรรมราช	2	375	 163995 	อำเภอปากพนัง , อำเภอเชียรใหญ่ , อำเภอหัวไทร
นครศรีธรรมราช	3	233	 151759 	อำเภอพระพรหม , อำเภอเฉลิมพระเกียรติ , อำเภอชะอวด , อำเภอจุฬาภรณ์
นครศรีธรรมราช	4	238	 156411 	อำเภอทุ่งสง , อำเภอบางขัน
นครศรีธรรมราช	5	258	 146386 	อำเภอทุ่งใหญ่ , อำเภอถ้ำพรรณรา , อำเภอฉวาง , อำเภอพิปูน
นครศรีธรรมราช	6	222	 139455 	อำเภอร่อนพิบูลย์ , อำเภอลานสกา , อำเภอช้างกลาง , อำเภอนาบอน
นครศรีธรรมราช	7	222	 150011 	อำเภอเมืองนครศรีธรรมราช (ยกเว้นตำบลท่าไร่ ตำบลปากนคร ตำบลบางจาก ตำบลไชยมนตรี ตำบลมะม่วงสองต้น ตำบลโพธิ์เสด็จ ตำบลท่าเรือ ตำบลท่าซัก และเทศบาลนคร นครศรีธรรมราช) , อำเภอท่าศาลา
นครศรีธรรมราช	8	263	 148575 	อำเภอสิชล , อำเภอขนอม , อำเภอนบพิตำ , อำเภอพรหมคีรี
กระบี่	1	276	 170951 	อำเภอเมืองกระบี่ , อำเภออ่าวลึก , อำเภอปลายพระยา , อำเภอเขาพนม (เฉพาะตำบลหน้าเขา และตำบลเขาดิน)
กระบี่	2	299	 172261 	อำเภอเหนือคลอง , อำเภอคลองท่อม , อำเภอเกาะลันตา , อำเภอลำทับ , อำเภอเขาพนม (ยกเว้นตำบล หน้าเขา และตำบลเขาดิน)
พังงา	1	346	 202831 	ทั้งจังหวัด
ภูเก็ต	1	172	 145051 	อำเภอเมืองภูเก็ต (ยกเว้นตำบลเกาะแก้ว ตำบลราไวย์ และตำบลกะรน)
ภูเก็ต	2	194	 149655 	อำเภอถลาง , อำเภอกะทู้ , อำเภอเมืองภูเก็ต (เฉพาะตำบลเกาะแก้ว ตำบลราไวย์ และตำบลกะรน)
สุราษฎร์ธานี	1	198	 135072 	อำเภอเมืองสุราษฎร์ธานี
สุราษฎร์ธานี	2	230	 141642 	อำเภอกาญจนดิษฐ์ (ยกเว้นตำบลทุ่งรัง ตำบลช้างซ้าย ตำบลช้างขวา ตำบลป่าร่อน และตำบลคลองสระ) , อำเภอดอนสัก , อำเภอเกาะสมุย , อำเภอเกาะพะงัน
สุราษฎร์ธานี	3	238	 131956 	อำเภอกาญจนดิษฐ์ (เฉพาะตำบลทุ่งรัง ตำบลช้างซ้าย ตำบลช้างขวา ตำบลป่าร่อน และตำบลคลองสระ) , อำเภอบ้านนาสาร , อำเภอเวียงสระ
สุราษฎร์ธานี	4	237	 134583 	อำเภอพุนพิน , อำเภอบ้านนาเดิม , อำเภอคีรีรัฐนิคม (ยกเว้นตำบลท่าขนอน ตำบลน้ำหัก และตำบลบ้านยาง) , อำเภอเคียนซา (ยกเว้นตำบลบ้านเสด็จ )
สุราษฎร์ธานี	5	230	 127355 	อำเภอพระแสง , อำเภอชัยบุรี , อำเภอพนม , อำเภอบ้านตาขุน , อำเภอเคียนซา (เฉพาะตำบลบ้านเสด็จ) 
สุราษฎร์ธานี	6	248	 132870 	อำเภอไชยา , อำเภอท่าชนะ , อำเภอท่าฉาง , อำเภอวิภาวดี , อำเภอคีรีรัฐนิคม (เฉพาะตำบลท่าขนอน ตำบลน้ำหัก และตำบลบ้านยาง)
ระนอง	1	203	 135654 	ทั้งจังหวัด
ชุมพร	1	242	 133454 	อำเภอเมืองชุมพร (ยกเว้นตำบลวังใหม่ ตำบลบ้านนา ตำบลหาดพันไกร ตำบลบางลึก และตำบลถ้ำสิงห์) , อำเภอสวี (ยกเว้นตำบลเขาทะลุ และตำบลเขาค่าย)
ชุมพร	2	239	 132205 	อำเภอเมืองชุมพร (เฉพาะตำบลวังใหม่ ตำบลบ้านนา ตำบลหาดพันไกร ตำบลบางลึก และตำบลถ้ำสิงห์) , อำเภอท่าแซะ , อำเภอปะทิว
ชุมพร	3	249	 131416 	อำเภอสวี (เฉพาะตำบลเขาทะลุ และตำบลเขาค่าย) , อำเภอหลังสวน , อำเภอละแม , อำเภอพะโต๊ะ , อำเภอทุ่งตะโก
สงขลา	1	195	 127989 	อำเภอเมืองสงขลา
สงขลา	2	215	 140848 	อำเภอหาดใหญ่ (เฉพาะตำบลหาดใหญ่ ตำบลคลองแห และตำบลคลองอู่ตะเภา
สงขลา	3	200	 140302 	อำเภอหาดใหญ่ (เฉพาะตำบลคูเต่า ตำบลฉลุง ตำบลทุ่งใหญ่ ตำบลท่าข้าม ตำบลน้ำน้อย ตำบลควนลัง ตำบลทุ่งตำเสา และตำบลคอหงส์) , อำเภอนาหม่อม
สงขลา	4	236	 126305 	อำเภอระโนด , อำเภอกระแสสินธุ์ , อำเภอสทิงพระ , อำเภอสิงหนคร (ยกเว้นตำบลปากรอ ตำบลป่าขาด ตำบลท านบ ตำบลชิงโค ตำบลหัวเขา และตำบลสทิงหม้อ)
สงขลา	5	252	 147869 	อำเภอสิงหนคร (เฉพาะตำบลปากรอ ตำบลป่าขาด ตำบลท านบ ตำบลชิงโค ตำบลหัวเขา และตำบลสทิงหม้อ) , อำเภอควนเนียง , อำเภอบางกล่ า , อำเภอรัตภูมิ
สงขลา	6	195	 126480 	อำเภอหาดใหญ่ (เฉพาะตำบลพะตง ตำบลบ้านไร่ และตำบลบ้านพรุ) อำเภอคลองหอยโข่ง , อำเภอสะเดา (ยกเว้นตำบลสำนักแต้ว และตำบลสำนักขาม)
สงขลา	7	210	 123697 	อำเภอนาทวี , อำเภอสะบ้าย้อย , อำเภอสะเดา (เฉพาะตำบลสำนักแต้ว และตำบลสำนักขาม)
สงขลา	8	242	 134809 	อำเภอจะนะ , อำเภอเทพา
สตูล	1	168	 110587 	อำเภอเมืองสตูล , อำเภอควนโดน , อำเภอควนกาหลง (เฉพาะตำบลทุ่งนุ้ย)
สตูล	2	196	 121009 	อำเภอควนกาหลง (ยกเว้นตำบลทุ่งนุ้ย) , อำเภอละงู , อำเภอท่าแพ , อำเภอทุ่งหว้า , อำเภอมะนัง
ตรัง	1	277	 166246 	อำเภอเมืองตรัง , อำเภอนาโยง , อำเภอย่านตาขาว (เฉพาะตำบลนาชุมเห็ด และตำบลโพรงจระเข้ )
ตรัง	2	322	 160230 	อำเภอห้วยยอด , อำเภอรัษฎา , อำเภอวังวิเศษ , อำเภอสิเกา , อำเภอกันตัง (เฉพาะตำบลโคกยาง)
ตรัง	3	285	 165657 	อำเภอกันตัง (ยกเว้นตำบลโคกยาง) , อำเภอปะเหลียน , อำเภอหาดสำราญ , อำเภอย่านตาขาว (ยกเว้นตำบลนาชุมเห็ด และตำบลโพรงจระเข้
พัทลุง	1	248	 131751 	อำเภอเมืองพัทลุง , อำเภอเขาชัยสน
พัทลุง	2	255	 132753 	อำเภอควนขนุน , อำเภอป่าพะยอม , อำเภอศรีบรรพต , อำเภอศรีนครินทร์
พัทลุง	3	262	 147267 	อำเภอปากพะยูน , อำเภอป่าบอน , อำเภอกงหรา , อำเภอตะโหมด , อำเภอบางแก้ว
ปัตตานี	1	190	 131608 	อำเภอเมืองปัตตานี , อำเภอยะหริ่ง (เฉพาะตำบลบางปู ตำบลแหลมโพธิ์ ตำบลตะโละกาโปร์ ตำบลยามู ตำบลราตาปันยัง ตำบลตาแกะ ตำบลปิยามุมัง ตำบลตะโละ ตำบลตาลีอายร์ และตำบลปุลากง)
ปัตตานี	2	203	 116660 	อำเภอหนองจิก , อำเภอโคกโพธิ์ , อำเภอแม่ลาน
ปัตตานี	3	221	 120977 	อำเภอปะนาเระ , อำเภอสายบุรี , อำเภอไม้แก่น , อำเภอกะพ้อ , อำเภอยะหริ่ง (ยกเว้นตำบลบางปู ตำบลแหลมโพธิ์ ตำบลตะโละกาโปร์ ตำบลยามู ตำบลราตาปันยัง ตำบลตาแกะ ตำบลปิยามุมัง ตำบลตะโละ ตำบลตาลีอายร์ และตำบลปุลากง)
ปัตตานี	4	189	 119267 	อำเภอยะรัง , อำเภอมายอ , อำเภอทุ่งยางแดง
ยะลา	1	184	 121195 	อำเภอเมืองยะลา (ยกเว้นตำบลบุดี ตำบลเปาะเส้ง และตำบลบันนังสาเรง) , อำเภอยะหา (เฉพาะตำบลยะหา ตำบลตาชี และตำบลบาโงยซิแน)
ยะลา	2	181	 121865 	อำเภอเมืองยะลา (เฉพาะตำบลบุดี ตำบลเปาะเส้ง และตำบลบันนังสาเรง) , อำเภอรามัน , อำเภอยะหา (ยกเว้นตำบลยะหา ตำบลตาชี และตำบลบาโงยซิแน) , อำเภอกาบัง
ยะลา	3	212	 121575 	อำเภอกรงปินัง , อำเภอบันนังสตา , อำเภอธารโต , อำเภอเบตง
นราธิวาส	1	216	 137964 	อำเภอเมืองนราธิวาส , อำเภอตากใบ
นราธิวาส	2	216	 131541 	อำเภอสุไหงโก-ลก , อำเภอแว้ง , อำเภอสุไหงปาดี
นราธิวาส	3	234	 136833 	อำเภอระแงะ , อำเภอจะแนะ อำเภอเจาะไอร้อง , อำเภอสุคิริน
นราธิวาส	4	261	 145232 	อำเภอบาเจาะ , อำเภอยี่งอ , อำเภอรือเสาะ , อำเภอศรีสาคร